有無關正傑同好？

Michael歌路都係正氣居多，但係情歌一樣正，有好多重充滿人生哲理

正氣凜然類：

天蠶變

天龍訣

英雄出少年

近代豪俠傳

萬水千山縱橫

情歌類：

恨綿綿

雪中情

遲早是一對

這個秋天（與鮑慧珊合唱）

常在我心間（與黃露儀[黃鶯鶯]合唱）

人生哲理類：

星

詠梅

一點燭光

變色龍

連登竟然無同好？

星河 有一串星際流火

掌舵 留在銀河躺臥

萬水千山縱橫真係至愛
本身好鍾意天龍八部

黃日華

正係知佢跳躍力好高

未唱的歌

細個聽過難為正邪定分界唔明點解
而家讀history 先知點解

上面全部聽過哂 最鍾意萬水千山縱橫
唱k無人識唱

都係姓關叫阿傑
不過...

哦

唱K 必唱